其實有幾多男人喺屋企係唔著底褲?

我絲打.
真心睇唔過眼自己阿哥成日喺屋企唔著底褲.

你老味. 條睡褲又薄又貼身.
一大朝早細佬企晒喺度.
個shape明顯到一個點.
真心好那噁心.

明明老豆都唔會咁.

：係呀。我係唔著底褲呀。吹咩
：唔著底褲正pk.

著左都會突架喎

我都唔著
利申 絲

唔裸睡算好 我相反淨係著底褲

不嬲都唔著

咁即係我每日要洗眼？

呢d野都係樣子的問題姐

成日望大佬下體真係好淫

正常男人應該淨係著底褲

趁佢訓覺剪左佢囉 以後淨凸兩個波波

一係剪左佢碌鳩 一係插盲自己對眼

裸睡係喺自己房我唔理啦。你細佬企咗喺度，喺客廳行黎行去，係咪當我盲？

唔著面褲，只著孖煙通通屋走

你有無反映過先

自己阿哥點會J得落想打9佢

冇端端點解會企係度?? 佢急尿姐?

喺客廳喎大佬

要企著十條褲都企架啦 但如果屋企有阿妹 一般都平伏左先出廳 你阿哥真性情

波波都剪埋啦。一做就做全套

一齊唔著

剩係著條底褲

點反映？
哥，你晨勃喎

唔好話屋企，我夏天除左返公司之外都唔著底褲

行出黎客廳/拎住電話㩒

日日望住巨龍, 你幾時會忍唔住?

咁你咪唔好出聽囉， 屌你老母大家一場屋企人，原來你背後咁講我

無底褲隔一隔啲尿漬條褲會好撚臭

唔鐘意未quit home la

阿妹唔好咁淫成日望阿哥細佬啦

我想識你阿哥

就黎忍唔住剪撚咗佢

我唔著面褲

你係咪由朝到晚都戴bra?

你去幫佢嘛

一腳踢埋去

其實有幾多女人係屋企係唔戴胸圍

我絲 唔著乜知幾舒服

唔戴會墮
除咗訓覺同沖涼之外，一定戴

唔好太在意下面
除非你係淫底

咁有啲人係平到唔洗戴

Btw 啲男人有B cup C cup 嗰啲都無帶啦

你呀哥幾多歲 咁無羞恥心加咩

想你含佢

仆你個街 嚴人寬己？

咪係 樓主本身都淫底

朝早唔扯旗先驚喎

30
佢真心不嬲都唔知羞恥

閱讀理解f?
佢話訓教沖涼唔戴咋wo 冇話出廳唔戴

我日撚日戴bra
佢日日唔著底褲

咁都叫嚴人寬己？

淨係著底褲，但當然唔係三角嘜

係孖煙通，當底褲著又無咁顯眼

係你特登去望佢jj姐

我淨係着住底褲喺屋企走來走去

懷疑想呃正評

比我就一起身兜腳車埋去佢個袋度

你地年紀係咪差好遠 叫佢著返條有幾難啫

係咪想我日日幫佢mon住有無扯旗？

去旅行自己一個就鍾意咁，同埋裸睡，
香港唔得啦，有阿媽細妹

言下之意，即係你唔止C啦

戴都會墮啦，根本老化就會墮自己做多啲胸部運動用多啲組織，成日覺得啲bra吹到天上有地下無咁，先賣得咁貴

自己一個人住？

我都羨慕

點開口
大佬，你晨勃喎

一家五口，兩個女人，雖然老豆成日叫我著返褲

淨係着底褲

H cup ok?

太勁，不了

btw最重要有圖

小朋友咩
正常生理現象有幾難開口
望住你扯旗就話啫

咁就算唔墮，基於屋企有男人都會戴啦好無？
個shape 畀人睇晒，成何體統

阿哥靚唔靚仔?

晨勃無得搞咖喎
問題都唔係有無著底褲度 著左都凸咖喎

無得搞咖你唯有習慣下咖咋
Btw 佢都晨勃左十幾廿年點解而家先講

竹筍波幾正

自撚私！

咪話你晨勃囉 明知係正常生理反應 咁都開唔到聲？

我唔會 出街帶已經辛苦 番屋企真係不了 為咗人地目光辛苦自己真係無必要

落街都唔著

咪照講
你唔講佢點知
講佢知佢咪等平伏左先出房

阿妹都沒所謂，wfc🙂
阿妹都著好少衫褲

有咩問題？屋企人又唔會對你有性慾

利申：真絲，屋企唔戴，我老母都唔戴

同你一齊住真係人都癲
講野直接到一個點

知唔知咩叫修飾？
知唔知點樣留返啲面畀人地？

樓主未拍過拖？

咁你想點，唔去望咪得，睇開啲好過啦

反而覺得男人唔著衫嘔心d
身型又柒又樣衰
有著褲都至少遮到 唔著衫我真係想嘔

一家人使講面？
聽落好陌生喎
一家人就直來直去啦

咁樓主 係屋企有冇戴bra?

阿哥又可以開post: 我家姐細妹係屋企唔戴bra通屋走

開唔到口咪一野拍落佢碌鳩到囉

想知道係咪多數男人都喺屋企帶住細佬走黎走去
定係我自己大驚小怪

屌那星一家人齊住都唔直接講你使唔使搵律師樓出封信比佢呀on99

下,由細到大都係淨著三角底底周圍走
有乜問題?
利申:有個妹

點樣可以唔帶細佬

惡過狗就係你呢啲 仲要係自己理解能力有問題

唔係，有時我會放喺櫃桶

著咗會覺得cool住, 唔想覺得cool 24小時

安全移除下體

屌，你日日都吹佢出黎咪扯唔到囉

可以whatsapp俾阿哥，話佢成日扯旗，叫佢著返底褲咪得，冇人叫佢當面同佢講而俾其他人聽到

我細佬都係咁 淨著底褲 有時條底褲仲爛爛哋見到粒丸坐梳化就一定會瞓我大脾
不過十幾年都係咁樣全家人都慣哂 屋企人會叫佢做野人

其實是但啦 你屋企人黎既你又唔會對佢有性幻想 你覺得核突都無辦法 呢個係生理反應黎 我細佬都係係屋企著住條四角褲通屋走 扯咪扯 理得佢

唔著

其實著咗底褲都係會扯，叫佢打個丁先好出嚟

你又試下唔戴bra日日係屋企飛釘
睇下佢咩感受

著左唔突好痛苦wo

你老豆都唔細 突唔起都唔出奇

著底褲都藏唔住我嘅巨龍

連登仔30cm

你都知係晨勃就咪撚阿支阿左啦屌

我懷疑樓主好痕，所以成日望男人碌鳩

就正如男人鳩痕，出街都會多望女人對波一樣

你咪又係望到濕晒

係屋企淨係著孖煙囪

我接受唔到

我係屋企正係著平腳

咪就係

未

夏天風扇都唔洗開

淨著底褲

邊撚個叫你走去望佢碌鳩啊
你個視線一定要向下望嘅咩

我老公有時下身唔著

不，寧願比人話性騷擾，都唔要比人話性無能

咁你有無係屋企都帶住奶罩以防自己飛釘？

你唔介意就冇問題

200％同意
好油膩
仲成日睇到對面樓肥爸爸個大車軚

幾歲

GAY

破案了
此po議員

正常都係著3角底褲 邊有人著外褲

最怕你依種對屋企人唔留情面既人
完全唔識做人

你第日有男朋友就明 你就會發覺你阿哥果D係好少事

我就淨係著底褲...

當臉笑鳩佢短 叫佢收返埋

唔戴會墮
除咗沖涼同訓覺，其他時間一定戴

咁通爽點解要著

我等緊佢自己睇連登，知道自己幾那噁心呀

呀哥枝野大唔大

我唔著架

好那噁心

佢有既你都有 怕咩望

晨勃去屙完尿就冇事架啦

我個bra究cool住我啦我咪日日戴

根本就係禮貌黎

全裸

唔著褲，同女朋友住

俾著係我就拿拿臨幫阿哥出火，唔咪唔使傷眼囉

想嘔

你細佬3歲？

完全冇問題。你唔想睇到啫，
唔代表佢要因為你，而去束縛住自己，
走去做啲佢唔想做嘅嘢，
你太自私了

利申：淨係着底褲（boxer or boxer shorts）

著底褲但唔著面褲

唔係男人你閪明咩
你估條J好似你地對波咁 可能你冇啦
有都可能係肥婆波啦
男人朝早晨勃痾完尿就唔扯
冇男朋友架？

當洗少條褲。

屌你。可唔可以處理下先出黎客廳？
有少少禮儀好無

幫哥哥含

自己靠個閪搬出去囉

點處理係房屙尿？

我全日唔出街既話著黎把撚呀

Dllm 我視線永遠向上望？

我想知咁女仔起屋企應唔應該著bar

利申 絲

扯左咁多年，宜家先頂唔順？

only 著底褲

點解你會見到你阿哥個細佬企咗喺度，你哋同一間房？

20幾

男朋友點同
自己阿哥淨係會覺得噁心好無？

樓主係咪有咩困難多咗個兄弟 唔係點會無啦啦問

如果你平到唔戴都得，我覺得無問題

或者你屋企無男人

認真 無得處理 越想佢冚佢越唔肯冚 唯有等 / 去痾尿
Btw 其實男人真係唔會介意屋企人提出呢個問題
你唔講我撚知影響到你咩
你講我咪留意下囉
又唔係人身攻擊笑鳩佢細碌野

換個 case 佢食完薯片啲垃圾周圍揼唔通你又唔好意思開口咩

想知道係咪男人都好似我阿哥咁噁心

女人係屋企都唔帶bra啦

點解男人唔得

唔著底褲會覺得唔自在

佢出客廳行黎行去呀

不過著咗底褲都係凸出嚟架啦
你見到埋龜頭個shape咩

我就剩係著四角褲唔著面
得冬天先會著，然後訓攪都係除返

著條孖煙通。鬆少少既褲咪無咁明顯囉

係屋企從來唔會戴 屋企人同我由細住到大 點會睇我

你只可以上下望唔可以平望？

咁樣先係正常人囉

我阿哥條睡褲又薄又貼身

重點係你要講佢先知

最怕你宜d懶係識做人嘅人
有野又唔講
收收埋埋
背後又唔据

屌你. 點解要係我視綫受影響。明明佢處理下先至係禮儀

膠post
樓豬你幾歲

著孖煙通當褲仲方便

支持你一路望住佢碌鳩望到佢鳩縮

晨勃係正常現象，有一日你見唔到佢晨勃就真係要關心下佢

我覺得男女要分開住
我又好撚想睇到你露咩

最L憎boxer 當底褲再放洗衣機同人地D衫一齊洗，我屌

妖. 佢自己睇連登啦

冇圖？

咁淨係着緊身綿四角底褲會唔會好啲？

我淨係著底褲...

點平都有粒lin凸起

情侶同居全裸添啦
你阿哥呢啲好小事

幾溫馨

屌。情侶點同

見到阿哥想嘔

我淨係著底褲

㩒入嚟 無圖

著左都係咁冇關係

唔著面褲only

正常男人應該係屋企剩著孖煙通，上身唔著

係屋企都要著衫既份人一定好婆媽

你係屋都唔帶bra啦

你個胸夠凸啦
on99 有d女人真係好唔講道理，我係女人都係咁話

你個胸唔突嘅？
個胸無shape嘅？
朝朝見到你對咁明顯shape嘅乳房
你阿哥有無話過好核突先？

淨係著底褲

係

樓主自己咸濕又怪人地唔著底褲

其實唔計我哋慣哂大家啲生活習慣 , 本身條友都癲癲哋 , 啲親戚朋友上嚟玩都可以唔著褲 , 要屋企人求佢先肯著返 倒垃圾又係就咁行出去

講起啲爛底褲就好笑 , 有次呀媽頂唔順揼哂佢啲穿窿底底 , 買咗啲ck畀佢 , 佢返到嚟即刻發癲話做咩揼哂佢啲底褲

而家著住ck啲四角個人睇落正常啲 , 倒垃圾應該唔會再有人投訴 .

唔著底褲叫嘔心
咁女人屋企唔著bra叫咩

晨早起床 賓州粗壯

屌 我揼垃圾都淨係着條四角底褲行出去

反正冇人見到

佢係著穿窿三角褲 . 仲要 俾人見到

我以為係自己嘅reply 一撚樣

成年男人穿三角褲好BB feel

對住你扯，應該係想你幫佢含
應該成日偷你啲bra同底褲聞同打飛機
樓豬一定好索

我呀哥淨係著住條底褲通屋走

same here

其他人戴唔戴bra我唔知
但我一定戴囉

個shape露晒出黎
成何體統

鄰居咁岩出黎見到點算

依家唔帶bra飛釘咩
你問下啲男人如果屋企老母日日唔帶bra係屋企通屋走都要洗眼啦

有無試過叫佢著返條褲？

屋企人黎喎...你有冇家姐阿妹 有你就明啦

見到咪見到
四角底褲嚟
啲吖伯都係咁

已經好幾年啦，講過都無用，而家全家都習慣咗係屋企有人黎先會著返條面褲

我哋慣哂 成家啲男人都係底褲行嚟行去

求大佬下體圖

依種人真係好無羞恥感
無恥真係無藥醫

咪又係J一條。未見過J?

其實一家人直接講我覺得好正常 你阿媽點睇？有冇意見

熟著底褲唔著面褲架喎

無論你係男人定女人,
當你屋企有異性嗰時, 就應該檢點啲.

成條J/成對波個shape畀人睇到晒, 成何體統

唔係話屋企人對你有無性慾既問題,
而係其他人睇到會唔舒服.

如果你話你條J/對波細到睇唔到shape既, 咁就話唧

你晨勃就著返條孖煙通, 鬆身少少. 或者等平伏咗先出黎啦好無. 咁樣先合乎禮儀囉.

唔好成日都話屋企人無所謂, 有啲野自己識do lah.

方便錫春袋

無同阿媽傾過。個話題有啲尷尬。。。

pmed

我會著但係都照正皮

一睇就知樓主都係細路女嚟
大驚小怪，未拍過拖，又同屋企人講性都怕羞
勇敢啲講你嘅困擾啦
暗示，明示都好啦
大個女架啦
有啲問題要自己出聲同人講
加油

我接受到

除非你身材好差, 好大個車軚

鬆少少仲衰 成條凸埋出嚟

你都未見過 真實勃左既j 你只係見到shape 有咩咁老尷 睇你講個時係嬲定係尷姐

我乜褲都唔著

btw 我幫你大佬吹返軟佢

我幫你

我相反, 淨係著條底褲.

又要望人哋碌鳩又要怪人哋突碌鳩出嚟比你望

樓主好守舊
成可體統、檢點d⋯⋯得我老母先會講，乜9女仔人家就xxxxx
估唔到有後生女會跟守舊個套

屌你。如果街有露體狂，你係怪其他路人做咩望佢個裸體？

On99

露體狂係迫你望但你係自己想望

淨著鬆身面褲 / 沙灘褲

識男朋友千奇唔好搵個做阿哥嘅，因為佢碌鳩一早被個妹切柒左

成日望住阿哥下體

純文字討論？

剩係著孖煙囪fing下fing下

相都冇張仲好意思開po

應該係肥婆

我掉返轉，我係屋企只著底褲

你睇錯喇，嗰條係底褲黎

我就係你阿哥 快啲嚟含我lah
有啲野自己識do lah

我係淨係着底褲

J都有長短粗幼肥瘦型狀之分嘛

咁你都唔著底褲，咪公平返

喺屋企仲要咁壓抑
講乜撚禮貌、體面
上面講有無戴bra/飛釘
呢啲濕碎啦
我想問你喺阿哥面前
有無化行妝？搽啲乜撚素顏粉？
禮貌吖嘛

會裸睡 但起身會著番衫褲

有樓豬呢啲呀妹或者家姐真係慘 係自己屋企都冇自由，佢又唔係赤裸你仲咁撚多爹，食屎啦你

笑撚左不過這樣是不好的，記住著褲
只有我可以唔著

帶樓主睇醫生！

正常人冇可能成日將視線focus響屋企人既下體…

除非樓主淫底/阿哥有礦泉水樽咁大碌

咁要樓主你既淫西圖得唔得

笑咗 我媽都話ok

屌你識唔識架 著鬆身底褲更加容易扯架

親生既怕咩？
掉返轉如果你屋企人真係罕見既變態，會因為你冇戴bra就意淫你依個直系血親，咁就算你著返個bra都唔代表佢唔會意淫你架噃

孖煙通表示

胸部/JJ線條咪又係身體一部分，俾人見到又點？著泳衣泳褲都會露出黎架啦，係咪游水啲人都要俾你話傷風化？

係咪就係樓主響淫審處返工，將大衞像列入二級不雅？
你去睇羅浮宮會唔會盲？

而家淫審處個官係好人嚟

你含到佢射咪唔洗見到佢細佬企起身

應該唔多正常係齋著底褲

樓主己深潛 因發現佢唔係細妹係細佬 日日幻想同阿哥互吹 所以先日日留意有冇扯旗

買過條新睡褲比你阿哥咪解決晒囉~

唔好話屋企 我幾年都冇着過底褲

其實好多男人條底褲都會穿窿，我地特登
剪爛佢比粒丸透氣，所以我都明你細佬感受

佢想屌你

係咪你條底褲質地唔好咋

從來無聽過

一個人住, 係屋企乜都唔著
有D人, 尤其是女人, 著緊身衫出街, 畀全世界睇呀

扮絲打 露撚晒底啦

冇聽過正常，男人圍內秘密，如果係露丸果條底褲，都唔會買cheap野，通常出席重要場合，會議，約會，就會着，正所謂男人用下面諗野，如果透氣做得好，轉數都會更好， 當然如果有條件都有人會喺屋企著，睇個人

女人一入門口第一件事就係即刻除撚左個bra先

咪係囉 佢呀哥著睡褲唔著底褲 反而覺得好比面

齋著底褲就有

無錯，我爸同哥屋企都淨著媽煙通

可能見到你先扯旗

夠喇死基佬

靚唔靚仔 大唔大碌

著底褲筐住真係好唔舒服

我理解唔到條底褲露丸
咁男人考試係咪個個唔著底褲/著露丸褲

真心定假膠

所以樓主扑野個陣，條仔要著底褲黎扑？

孖煙通仔

入到嚟

你講嘅係冇戴bra
樓主講著左底褲都見到扯旗
明未

只著底褲

搵橡筋彈啦 係我就唔忍喇

見到老公突起覺得好性感

有得自己一個住我衫都唔撚著

我淨係底褲

屋企着boxer, 當底褲定面褲？

瞇埋眼咪當睇唔到囉

唔鍾意咪搬走 上黎連登問完圍完爐 咪又係睇撚住佢6鳩 想睇就想睇啦 扮曬野

樓主阿哥實睇到呢個post啦
唔知阿哥會有咩後續行動呢

佢目前喺屋企

睇唔到有著底褲既痕跡

好想睇下佢個shape有幾明顯

其實戴咗個胸型先更加明顯
如果喺屋企又著緊身衫又透 就話尷尬姐
唔係既話又有咩問題呢

戴bra個形係預咗畀人睇好無

如果你件衫係鬆/對波係細到睇唔到shape既，咪無問題囉

同樣，條J個shape如果好明顯既就搞一搞佢啦

直接d同佢講，咁細條就收埋佢唔好拎出黎獻世啦

唔中意啊？搬出去住囉
你會成日見到我唔著底褲架btw

喺屋企通常都係著裙，入面唔著
利申巴打

呢句講完即刻鳩縮

我唔著底褲，不過有著面褲

利申: 一個人住
以前同屋企人住就一定著底褲

一個人住就全裸啦

唔抵得呀
含住佢囉八婆

之前ex好鍾意係屋企著好鬆的孖煙通
仲係阿妹面前棟起隻腳坐
成條腸仔蛋都睇得好清楚
叫左佢唔好係妹面前咁
但佢都唔覺有問題
可能人地一家人都睇過晒唔覺得有問題

幫啊哥出完火咪無晨勃囉

間唔中全裸
隔離屋有機會見到所以唔敢太長時間
如果有30cm長就梗係唔怕人望到

阿妹咪又係唔帶bra 周屋走 咩都睇晒 有咩問題 差在未扑姐

點會唔著底褲咁污糟
我同我家姐老母都淨係著底褲 唔著面褲

咁佢做初一你咪做十五囉
你又唔好著底褲或者唔好戴bra
咁咪打和囉super

點解唔直接同阿哥講你感受？

同問有幾多女向屋企
露事業線同飛釘？

再嘈面褲都唔著

就係依種人好那噁心
覺得對住屋企人就可以放肆

好彩分咗手
如果同佢生咗個女，個女又係由細望住佢條J大
一定對男人無晒feel

我估好多人屋企都係互相睇過晒d波同丁，所以佢地唔會覺得有問題
不過我屋企比較保守，成家都要著齊衫同褲，唔可以飛釘同露丁

諗多一層，如果你有個女，都唔會想個女日日可以望到哥哥條J啦

我覺得唔係保唔保守既問題
根本就係基本尺度

哥哥同妹妹一齊沖涼都得啦
係睇家庭教育夠唔夠正面嘅啫

講緊應該儘量遮住令人睇到會尷尬既地方
明未

點解咁似我
我又係成日屋企唔著衫褲

阿妹：(望阿哥下面)
阿哥：賤格

講啦，好撚煩，d 女人成日都要人估

3歲就話唧大佬

小妹我都廿幾啦
仲睇阿哥條J對男人無晒feel

妖，等佢自己睇連登

唔想啲咁嘅嘢都要提

女人係要估架啦. 唔鐘意可以出櫃

冇feel咁咪當睇唔到囉
你係咪心有邪念先至介意

淫底 扑完就ok

咁街有露體狂，你無feel. 就唔介意？

無論喺屋企定街, 著好衫褲根本就係基本禮貌

垃圾臭閪

屋企全部自己人
點同係街咁public全部陌生人

就係你依種人
成日意為係屋企人就無所謂

做你屋企人真係

一家人都尷尬？個阿哥係咪親生

保守到60年代咁
肯定你屋企由細到大都冇教你地正確嘅性觀念
連講性都尷尬